## About Laravel

**Phiên bản Laravel 5.6**

- Yêu cầu PHP version 7.2 trở lên
- Yêu cầu MySQL bản mới nhất


**Hướng dẫn thay đổi khi cập nhật**



09/08/2018

- Tạo file .env từ .env.example
- Cấu hình đường dẫn của không gian quản trị trong config\custom.php ('admin_subdoman'    =>  'admin.localhost')



## License

- 
